全部都係何君堯策畫!!

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
參觀下祠堂同山墳都係唔錯既選擇
聽講村屋既玻璃都特別脆弱,可能要加固一下

推

拉佢出黎打啦，dllm

何君堯你個冚家產，𨳒你老母，不得好死

不得好死

何妖真係罪大惡極

平時晚晚係自己個page做乜鳩「君事行動」live
今晚點解無嘅？

真係好撚仆街食屎大，佢老母臭系，呢D垃圾議員政府，搞撚到個香港咁，屌拿星 幾廿歲人都搞咁多野唔知做乜鳩，成班阿叔喺度恰鳩細路，後生仔，仲要女人都打、驚唔撚驚自己冇仔送終㗎，驚唔驚自己個女晚晚俾萬人斬呀！

文宣可以做嘢啦 何君堯亂港幕後大主謀
支警察等於支持黑社會

警黑合作 元朗新秩序

條友黑白通吃 幕後大魔頭就佢呢種人

多謝大家報案, 已見醫護到場, 多謝各位

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

突發 AO內鬼洩漏政府部署

好似有片影到佢？

有，同班白衫握哂手拍手示好

佢一定要坐監
佢所有勢力都要被清算